【肺炎來襲】你唔係信陳肇恥會把到關下化？

賤畜陳肇始任內發生過幾多次豬瘟襲港
大家自求多福